{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040441",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600683",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "주비\"s(JUBI\"s)"
    },
    "text": "\"ジュビ\"s(JUBI\"s)\\n\n済州済州市イホイル洞634-3\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、11:00~24:00、年中無休、40席、感覚的なインテリアと個性あふれる雰囲気のカフェ「ジュビ(JUBI)」を紹介する。 イホテウビーチの近くに位置するここは独特な雰囲気で観光客はもちろん済州道民まで魅了したところだ。 前庭にはきれいな庭園も設けられているので、天気の良い日にはテラスで食べても良い。 ここの内部にある小物は社長が一つ一つ気を使ったもので、どれ一つそのまま置いてあるわけではない。 また、ここでコーヒーを飲むだけでも創意力が湧き出しそうな気がする。 済州島で個性あふれる異色カフェを探しているなら、ここを訪れてみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "ジュビ(JUBI)の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジュビ(JUBI)の営業時間は11:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "ジュビ(JUBI)は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ジュビ(JUBI)は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ジュビ(JUBI)の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "ジュビ(JUBI)には40席あります。"
        },
        {
            "question": "ジュビ(JUBI)はどのような雰囲気のカフェですか？",
            "answer": "ジュビ(JUBI)は感覚的なインテリアと個性あふれる雰囲気のカフェです。"
        },
        {
            "question": "ジュビ(JUBI)はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ジュビ(JUBI)は済州済州市イホイル洞634-3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジュビ(JUBI)の前庭には何がありますか？",
            "answer": "ジュビ(JUBI)の前庭にはきれいな庭園があります。"
        },
        {
            "question": "ジュビ(JUBI)の周辺には何がありますか？",
            "answer": "ジュビ(JUBI)の周辺にはイホテウビーチがあります。"
        },
        {
            "question": "ジュビ(JUBI)で食事をする場合、テラスで食べることはできますか？",
            "answer": "はい、天気の良い日にはジュビ(JUBI)のテラスで食事をすることができます。"
        },
        {
            "question": "ジュビ(JUBI)の内部にある小物はどのようなものですか？",
            "answer": "ジュビ(JUBI)の内部にある小物は社長が一つ一つ気を使ったもので、個々のアイテムはそのまま置かれていません。"
        },
        {
            "question": "ジュビ(JUBI)でコーヒーを飲むだけでも創意力が湧き出しそうな気がしますが、なぜですか？",
            "answer": "ジュビ(JUBI)の雰囲気やインテリアが創造力を刺激するからです。"
        },
        {
            "question": "済州島で個性あふれる異色カフェを探しているときに、ジュビ(JUBI)を訪れるメリットは何ですか？",
            "answer": "ジュビ(JUBI)は個性あふれる雰囲気とインテリアで観光客だけでなく済州道民も魅了するカフェです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 511
    }
}